新年最唔想收到親戚朋友送咩野俾你

暫時我諗到

金莎
嘉頓雜餅

嘉頓雜餅
其他都可以傳送出去，嘉頓雜餅唔好意思

瑞士糖

朱古力禮盒

假嘢
啲仆街生果檔最鍾意賣啲假嘢
一個果欖包到冚又收埋啲假野

貝殼朱古力禮盒